[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #91

1

SOAZ

喂喂 地上最強100% BAN RATE GALIO呢

比隻janna ming sup uzi 屌打對面收工

佢定牙直肉酸d

soaz最強上路
soaz > khan

ON9啦你
KARMA個加速搞到UZI追唔住黎點都0作用

蝗族 3:1 大快活！

唔好燈

Yes

eu上路爆線王今晚有雞脾食

有無rekkles頭先大叫張gif圖？

炮娘win rate 係咪100

勁撚過cuvee

龍3> 牙直 >神父 >>>>>>>>>>>>美波

食完飯返黎居然係FNC贏

炮娘+豬女呢個組合勝率高到

soaz 救世

ban左隻gnar去 上路自爆confirmed

你呢

圖書館終於開門啦屌 !

LPL
輸撚左BO5笑一世

食屎狗下下都等soaz死左入場
硬爆個下應該要成隊all in 啦

sure

假波

SOAZ玩d無腦坦咁撚廢 玩吶兒呢d 操作英又咁勁

同求

笑到好辛苦

成日大叫架啦佢

Rng 32分鐘 殺左對面三個
但唔打巴龍
拖拖下對面又復活

馬份執柒左佢啦

成也MLXG敗也MLXG

炮娘可以輸未牙屌

soaz歐洲第一top

計唔計埋tsm?

做乜撚野rng前期贏咁多都俾人反cup
uzi前期咁撚肥之後冇睇到

想要too

呢個真係唔洗講
8強贏到一局，反觀最強隊伍LZ

RNG呃機打

ON9 識唔識睇架, 呢場就係贏馬爾哈札

UZI:自問玩得唔差

好撚型 出晒水

83.4k damage

唔洗開war3 都可以玩守女

呢場好精彩 Fnc守得好好

夜D reddit應該有

百思不得其解

食屎狗嚟嫁

100% BAN RATE GALIO

應該計QFs

uzi冇魔果次唔9追一早贏撚左喇

今場2隊都on99咁

睇rekkles玩ad真係好燥，係咁淆底
a都唔敢a，隊友坦緊傷就走佬
隊友死左就返去a返2下做乜撚

明明贏都可以打得輸
同solo q有乜分別

連sub 都過10k

麻辣香蕉

galio大坦嚟架on9

Cool肥勁佢一百倍 呢次撐唔落

RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC
RNG 3:2 FNC

Rng咁都可以throw到輸

Galio個100% win rate 係咪無左

屌 小虎開架飛機車鳩對面啦

soaz幫你地班撚樣點左一半大本
成班仲on99咁企係到

話malz 無用個個係咪可以出去

又可以扑柒多件垃圾
洗乜撚嘢

FNC拎到場，下場Rekkles又可以玩返Sivir

馬爾哈哈仲係100% WIN RATE

book咗9點食飯 廢時戇鳩鳩咁等

暫時得返馬爾哈札, 女警100% WIN

malz>galio

sor

話里牙?

我去買飯先

好撚多銅牌仔言論

rng 今年會拎冠軍？？
連fnc打到成pat屎咁都贏唔到

咁小組賽柒左一次嘛，

rekkles: 我覺得vayne R保kda好過sivir

打夠5場等賠率高D咋

d門票幾錢張

又一場pick炮娘就贏

又拖到後期比trist屈

其實係mal del撚左j4

成班銅牌仔,淨係識睇結果,
根本隻malz同soaz玩兵線玩得勁靚

都話得最強LZ無game4睇

聽講RNG係打敗SKT嘅唯一希望

Kda狗下場應該會玩凱能

聽講RNG會3:0 SKT

中段冇睇，咩事俾人反cup

KDA狗凱能=小花RYZE

rng個陣後期好難開戰
係靠j4
如果佢fail左就輸
最尾場團戰就係j4 fail既後果
同埋似係溝通唔好
隊友離佢太遠，開戰fail又走唔到

Fnc 偷龍個次真係幾正

RNG 3:2 FNC

做乜鳩

btw tsm點解淨係玩ryze? 點解而家多返咁多花款?

攻裝J4 冇GA畀人秒撚左

有撚用咩一條水銀搞撚掂嘅垃圾英
人又殺唔到一味送頭

根本前期贏就係贏galio,但係輸都唔關佢事,係成team人問題,有galio團戰根本必勝,就算打到最後fnc都冇贏過團戰

打隊fnc都打到咁

好撚正喎
呢d先係worlds

炮娘又贏

LETME好撚廢, 成日出招MISS既, 連少少預測敵人走位既感覺都無

好想睇佢開e著草

有咩網睇到中國轉播
想睇下個氣氛係唔係真係唔同
Btw台灣d評述真係好撚廢 成日鳩笑

呢場的確嬴佢
清兵磨血快撚到
隻CHO俾佢幾招就磨到無曬血

咪撚洗版啦屌你老母

block哂了

熊貓
但識睇一定係睇twitch

三大幻覺
1. RNG非泡最強
2. 沒有人會記得.....jpg
3. khan 最強上路沒有之一

打到樂保守 好似便祕咁 rng 都係一路推塔 推爆三兵營先贏

中期好多次係打和/打得贏既
就係佢走佬打少個先輸

solo偷elder都係靠佢

d highlight fnc比人禁撚住黎打

之前唔係cho 個q chok走食屎狗招跳 一早輸左啦

冇腦既咪話佢冇撚用囉

block左了

LETME 條撚屌係咪有病打到第3場就集中唔到
上次EDG都係咁,準備等睇讓2追3

如果FNC贏左做唔做得低SKT？

今場又幾好睇喎衰鬼

咪撚quote堆大字撚啦屌你老母

應該唔得

有我大soaz係到，唔贏都幾難

重點落在Huni vs Soaz

睇twitch好過啦

Fnc既傳統係咪back door

yes
FNC>RNG>SKT

Rng又呃機打
一陣認真返黎屠fnc

嫂子

想要熱血反cup

認真咩

觀眾之福

等睇rng throw完tilted跟住輸曬

佢團戰Call個陣次次都好撚大聲 應該叫到攰攰地了

一定睇英文台Quickshot

唔係

有旗袍妹睇

就咁google lpl就有

arm ar，huni打打下又心態爆炸就好玩了

letme成場最有用就係吉起炮娘一次

唔想再睇fnc rng快d收工唔該

不過fnc 今場應該輸多嫁啦

有冇人出魔咒

GAYSHOT同DEFICIO講EU特別肉緊
好撚好笑

打到成舊屎咁點會贏到
MSF勁好多，FNC打咁多年都仲係咁撚廢，歐版FW

上youtube search lpl 就有live

EU4強詛咒is coming

娛樂性的確好高,好滑稽

屌 嫂子

係野區比人納兒單殺果下真係痴撚線
有閃都比人單殺

唔理隊友，岩哂佢性格

rekkles好多位都唔敢點 生性d好冇
soaz唔係場場都覺醒架

惡到

巧型

笑撚左

今場uzi唔頂塔就唔會比soaz q死
以為贏硬 加上有盾
睇唔到血

yes

食屎狗條死廢柴比人打到0-3爆kda先似返隻ad carry

Mlxg

咁既RNG 打SKT 鬥廢

自己自high走左去先

請問RNG 係咪呃機打呃到輸左

soaz咁樣玩一場起碼consume 6支redbull

soaz都未出聲

嗌撚完走

臭雞(惡)

隊友打緊佢就縮
死晒就谷
神級走位

驚死阿麻 洗唔洗咁惡

月生利

係咪急住去toilet

型到爆炸

rng生性啦 咪再呃機打

自己彈返入去

中間應該嘈交黎

班大陸仔越講越細聲
射唔出好撚好笑

佢急屎咋

啲坦chok 咗成粒鐘為咗定uzi一下
點知rekkles咁啱跳走
O哂嘴

如果俾大快活反cup3:2
rng走唔走得出呢個場館

mlxg帶返眼鏡個樣正常好多
唔帶哥陣成隻ET咁

Rekkles

呢場真係幾過癮

今屆真係好撚悶(揀英方面)

炮娘聯盟世界盃咁
JG TOP 就係豬女J4 酒科加斯杰西扑頭仔慎

上年D變化都多D

好想睇奈德麗,菲歐拉

想唔想睇圖

打到依家咁睇落真係ssg 最有冠軍實力

KOG唔坦塔可能羸左

RNG

咁kda0左咪要慢慢打返起囉 點解要笑我王子

想問下8強賽制係點

燈力無限
聽黎今年都係鬼國拎冠

RNG果邊仲係到笑笑口

睇

唔識end game vs呃機打

自以為carry

聽日你有冇機3-0 C9

打五場囉

又悶

今年都悶?
上年小組賽之後得返SKT VS ROX果場好睇

咁咪好 黑口黑面就真係讓2追3

Sure la 垃圾屍狗

今年pick既英多過上年 20隻到
好似係

揀親炮娘贏左9成

比人爆左3 inhib仲呃到咁耐機打梗係笑啦

究竟邊年既世界賽先叫好睇

冇solo q英等於悶好似

lm

悶係PICK英方面唔係對賽

S2

老老豆豆 SKT尋日啲表情就真係唔樂觀

又會講SSW

尋日咪有兔仔出雞雞人同雷歐娜囉

個天選之人放左炮娘實好爽

出Teemo咪好睇

S5

有skt = 悶
LZ 輸左 = 悶

Tpa

背景好 match

RNG終於拎藍方

呢d大後期全部六神好好睇

我怕自己燈 唔敢亂講

如果rng ban tristana會點

咪又係死歌 球女 冰雞 中路
慎 Nidalee上路

Rng 3banad

贏左再講都未遲

G2唔係吹水 eu打bo5係有一手
但g2涯唔到去打bo5

呀

ban trist

我唔係果條友

炮娘BAN撚左!

S2無TPA悶撚到ON9WO
場場FARM到50分鍾一波團戰GG

打到後期 打咁撚耐架 好撚悶 前期打爆 咁快完架 好撚悶

鬥坦

希望有決勝局睇

skt果幾場好悶

無謂笑啦 g2真係打得幾好
同組有ssg rng兩隻怪獸

今年都好睇呀

Uzi vayne

圖都唔敢放?

mlxg仲揀J4
幾場都垃圾

小狗可以拎vayne
我覺得

鼠王！

琴日喎

星期六整夠5場啦

ad kennen

呢2年EU 先係第2賽區根本

今年已經係好好睇
上幾年都係一打完小組賽就極悶 睇韓仔屠其他隊先悶喎
今年有小組賽有GAM ，８強有SSG3:0LZ ，MSF VS SKT
好睇到痴線喎

琴日悶? 屌你重睇啦

無人ban rakan

Fnc仲唔囉ad 比人ban哂出到場既ad都似

又有經典GIF

4BAN AD

ad凱能

我就揀S4啦
由4強開始中韓內戰打到上決賽
Mata+imp vs uzi + 佢隻sup 下路大戰好睇到
仲有當年pawn隻杰西隔兩道牆一炮射死人到而家我仲好有印象

Fnatic想pick法洛士ad lu

有skt = 悶

加埋ban左6隻ad

扣格

小妹下次著多件先貼出黎

會唔會有thresh呢

rng 5 ban ad

ban 哂ad

vayne都ban

又40分鐘
兩邊揀啲英

好weak

EU不嬲對遊戲理解力都係非韓最好
智商壓制
其他賽區抄抄抄

如果PICK SIVIR=自動輸

ban all adc

5 ad ban

s4屠人咁都叫好睇

ban 5隻ADC

S4好睇既
之後我覺得今年已經好好
3,5,6都係睇SKT屈機
S2根本係因為TPA UNDERDOG先好睇,本身META悶撚到ON9
S1無睇唔清楚

下路

5 ban ad

大絕 AD Kennen

凱能ad

BAN 5AD

kennen啦係我唔忍

big brother 要出黎啦

同埋法洛士

屌 又出索拉卡

法洛士又要出黎舉重

王子：睇黎要出終極武器了

我之前睇賽事
我見D人用Jarvan殺人都好勁
點解RNG用得咁廢既?

6BAN AD

又soraka 唔好呃機打啦

is 6

屠人=好睇

FNC 個AD好開心

諗唔到冇左7隻之後唔出可以出咩

嚇撚死人pick jinh

+佢隻sup

varus

你問下花生點用先

varus = RJ

又法洛士，GG

依加REKKLES一定以為自己好勁 要人5BAN佢

Soaz又吶兒。
小虎痴線佬又黎飛機

Varus 已輸

食屎狗 唔拎佢隻kennen

又係J4 VS 豬女

小虎飛機

soaz gnar
又要然了

Varus rip

Gnar

好 可以熄網

S3 SKT打NJS 打足5局又唔好睇
觀眾好難服侍

小虎飛機佬=GG

屌你老母出絕招好過啦

估中左,都無邊隻可以拎出黎,都估到係出法洛士

Soaz舉重

做乜撚野唔玩凱能

法洛士輸硬

小虎出絕招

3:1
ggwp fnc

等睇第5場

飛機出來了

要拖住

鬼記得邊個咩將就下啦

LPL最強飛機

寶寶又勝

fnc個陣零傷害

見證連燈燈力

RJ法洛士真係收得皮 flag已立

唔出凱能 搞錯

nerf過ad kennen

都無咩選擇啦

sup開大時機係重點

都ban晒啦

2:2！

好似迫佢玩法洛咁

唔通jinx咩

頭三pick望到單捉陣

直情係世界最強啦

唔出kennen 渣ga

大快活個陣邊有輸出

食飯

屌你老母 全ban AD 留返法弱智 88 下年見

感覺希維爾好d

左邊可能唔夠輸出

髮落士win rate有幾多

小虎算唔算認真mode

同RNG上年輸既原因一樣
無輸出,但FNC中期好撚勁

33.33

33

唔洗睇都知垃圾

的確飛機係佢拿手

諗起S3 KT打CJ 3ban support

低撚過和尚落髮既機會

打後期都可以
起碼好過法弱智
睇ID玩都撚唔掂既英

SHOW牌喎

其實RNG自BAN炮娘仲讓紅方係極ON9, 我買大快活

左面35分鐘未贏=gg

大家燈法洛士廢,一陣燈到贏撚左

Fnc呢個陣要kda狗夠膽打先有機喎

係真係廢

聽日可以睇會員sneaky 隻秋會員mystic

無人用ashe?

Rng打we個場小虎隻飛機真係好好j

caps 有玩過加里歐咩

this is rekkles not pray

9萬輸出

baby faker
任何英一用就上手

得ad 有傷

EDG都逼唔到小虎PICK飛機
係FNC先逼到

33%

Pick Ashe/Jinx好過法洛士,後期死硬,唔覺大快活中期前打得贏RNG

聽日有野做睇唔到直播

............

係 我等睇

撐你

見到連登仔咁落力燈就知道2:2

話說希維爾win rate 係咪0

全ap galio

我就唔撚信呢隻廢英有咩大作為

咁比人反打囉返個頭

play-in嗰陣Dire Wolves 出過
BTW局已出

EU MARIN

頭1,2場都贏前期喎
唔識end比人打番轉頭姐

咁以剩低既AD黎講...法洛士的確係無選擇下比較好果隻既
拖大後期大快活就算有JINX都唔會夠輸出

soaz , the god of escape

鎖血

Pray用佢都爆左炸

escape god

GAM

睇極都唔明依隻野有咩用，對上幾場出親佢都收皮

邊個反soaz

點解下路圖奇會壓到法洛士

飛機唔tp

操作員

中前期打得贏意思係End埋
唔係贏黎有咩用...都俾人拉去後期...

玩AD annie啦

吾敢反鳥

廢囉

以後唔笑soaz
之前攞你同mmd比
Sorry

因為狂小狗

法落士打炮娘就話輸晒姐, 打老鼠冇咁差

但起碼有幾場用得好靚

幫letme真係無撚用

如果J4死埋
即刻宣布第五場

baby faker做到野

如果係freesm打rng會點

俾老鼠壓緊

重要時候SOAZ總會有神PLAY

MLXD?

隻Jarvan笑死我

Soaz carry

實力差距

法國呢個po好撚燈

G5 confirm

BO5之王UZI

大快活

rng

咁有信心

j4做乜撚

GAME5 IS OPEN

呢個DIVE咁夠膽

Fnc

驚five

索拉卡

CAPS做咩撚野唔用塔利雅

FNC

fnc出線嘅話我聽日食大快活

\FNC/\FNC/\FNC/

邊個重夠膽講FNC 無機贏

reverse sweep inc:

一陣FNC就THROW嫁啦
何況RNG都未認真

soaz用Gnar好過其他英，起碼做人有目標

Fnc week1 係做乜鳩

BAN左

點解fnc 選前期陣........
自己又唔識end game
依場贏 rng 解散啦

你估Lin 燈 咩都燈到咩

????

On9 caps

單殺

WHY WHY WHY

小虎

Baby faker

女警呢咁
Ban左？

CRAPS

CAP ON9架 有得B唔B

RNG~RNG

better be CLAPS

台仔咩

點解唔B

因為baby faker

我記得之前D casters 講過話rekkles 好鐘意出攻速
咁法洛士嗰build 就啱晒佢啦

今季FNC其實成隊都冇乜核心咁
好似想下路做核心咁 但係又冇WE果種4保1嘅感覺
次次都係中期等rekkles吸哂d cs打團咁

好似話小虎隻corki summer split 100%win rate

Caps咁on9

CAPS 仲乜9呀

到底做乜撚野 咩操作黎

個replay

caps 又嚟前中期派膠

坦中唔岩佢玩

銅牌level

soaz cs LUL

ON9 CAPS, 當小虎流架?!

唔好影衰我美欺個朵PLZ

CAPS 打完一場好波又病發

上路輸緊兵

銅牌都知要B啦

EDG Scout係Week1前,LPL Lucian 100% Win rate

中路爆線

嬰兒小花

佢攞撚完cs都唔做野

成個chat叫佢做craps

caps條友做乜撚,
行黎行去係咁比人下,玩緊手機?

下路鱷魚+LEONA

CRAPS真係ON9 銅牌都唔會行返去啦

Caps take左野

屌你老母Gailo爆線

點會唔輸,佢走左2波去下路GANK人喎

Baby fucker

無事喇咁

CAP無左塔利雅成個垃圾咁

真係好難做到

收左錢?

我玩咪會
8字唔夾

RNG頂住 後期打爆大快活

咁都入到8強

Baby Faker打機唔使你教

燈到fnc 入4強

因為法洛士係垃圾英

fnc衝擊4強

燈力無邊

無啦

即係成個lpl
Edg 對rng 都拎唔到main出黎？

真 成日唔敢點
得隻JG算係最穩果個

下路中路CS

Galio: diu你地玩到我咁廢，明明琴日faker玩仲有人話我op

係下中上

點解攞吶兒會輸cs

MLXG出坦裝 WTF?

唔好搞錯
OP嗰個係FAKER

依家先發現上路都輸

駕駛員問題

faker玩ryze都贏

我覺得佢有塔利雅都成個垃圾咁喎

大佬 本人喎

呢個gk
隻caps盲架?

中路壓2LV

我都想知

Jensen: ready to clap faker

輸係正路
頭先贏咗場先出奇

拎到,贏左囉
夏季決賽BO5
先蛇女X2
LBX2
之後黑人埋單贏RNG

BP唔記得

WORTH

CAPS呢個TP又做乜9

點解要玩索拉卡

用度氣迫塔

下

大快活d比賽真係好好睇

唔比隻兵死

銅牌係咁

唔好影衰我小花OK?

好心你啦

推塔都唔得

有人輸過又點keep 100% win rate

Mlxg 做咩

打一下就走

wow
fnc個打野幾場都ok

基佬好波

EDG Scout呀屌你

當我無講

多謝caps

屌你又係靠SOAZ

craps嚟搞笑？

CAPS 做乜

唔好燈喇

隊隊都知玩塔里克開完大要沖

soaz 要救世

SOA屎

CAPS個ult笑死

FW LUL

cap 依個flight 入場垃圾到 咁樣開R

原地跳

LETME

得小虎同UZI醒緊

除左閃尿狗

2個CARRY,2個都2個人頭
痴撚線

香鍋食左屎黎?

我潘深都係咁

打一下唔係推？

caps 招大

RNG人頭分佈正啊

加里歐打到咁撚廢 服撚左caps

又派膠

Caps個大

老鼠後期無解
FNC good luck

Caps唔好玩坦中啦 玩番carry英

caps 前中期派膠rate係90%

塔又打唔到
人又死3件

寧願唔識用都唔俾你用

Baby Faker Game 4柒事錄:

唔撚B俾人殺
空大

故事仍在繼續...

Ban左佢啦

soaz

MLXG做乜撚

MLXD 做乜鳩

mlxd

MLXD 輸兩場都係輸佢

MLXG 今日除左搶龍真係好廢

上路帝王soaz

MLXG好撚勇喎...

藍都搶埋

uzi

琴日有人話MLXD吊打blank

MLXD

痴線，我大soaz未驚過

估唔到蘇牙屎先係fnc最carry果個
之前笑鳩你廢對唔住

MLXG係咪未肚餓

GAME5既話SOAZ唔使指意玩納兒

打野都ok，場場前歡都有成功gank

Soaz vs. RNG

話唔定好似LZ咁呢
唔信邪唔ban

睇得LPL少
唔知MLXD自爆能力強同謎之衝前啫

同mmd對你唔住

alone against the world

SOAZ世界第一

小虎1個打3個

Mlxg 仲要係首搶嘉文 你玩返李星啦好嗎

空左隻野

Rng係肥蛆，當uzi係欣宜？係咁谷肥佢

叫唔出會唔會on9左D

世界冠軍soaz

今屆小虎進步左好多

soaz 真係

soaz返黎喇

繼續燈soaz啦

法洛士咁出裝真係好撚廢

就算是top1，都會派膠的，不要問，只要信

soaz:讓呢隻野都吊打你哋啦傻仔

個裝又想點

sor 牙

俾人沉默

嗰時未有得召嘢啊

疊攻速,唉呀對面有補血,出返吧死刑先

神犯左錯 都係神

今次worlds隻隻都咁出
睇唔透

你問下上帝
佢都做左林鄭出黎啦

MLXD唔撚識玩豬女咩
場場揀揀J4先做乜鳩

有問題咩咁出 你覺得點出會好啲 請指教

神都會講粗口.jpg

fnc贏到一場已經好好啦

疊攻速打on hit囉

搶J4唔比佢玩J4 galio 組合

uzi咁撚肥
我唔信fnc又反cup到

呢度用法洛士點都係要俾人屌,不要問只要信

上場?

玩切坦又未去到Kog個level 出把王者上爆擊好似之前咁仲痛啦 唔明點解咁多人出

j4 郁唔撚到

MLXD 比人控左幾多秒

cc

MLXG 打乜啊?

哇屌d cc勁到

Galio + J4 太OP
焗搶

連登仔說 法洛士無用

比佢地玩到唔op
笑死

game 3 rng:
Galio + J4 太OP

又讓二追三？

MLXG太勇喇, 隊友跟唔到佢個節奏

比人罰企咁

拖多10分鐘就成了

呢場俾FNC FIRST PICK左GALIO又搶J4?

王者加爆擊

蝗族上呀
UZIIIIIIII

扣你50分

😭RNG

等睇小狗1v5咁射

笑到我仆街 好似DC左咁

輸2000係小優 開戰未

不浪不RNG

pawn本人支持SSG喎
你係到做乜

UZI同飛機都開始肥了

之前佢係咁出 王者 分裂弓 再上無盡

出埋三相

soaz 1打9

小虎又單食龍

呢10min fnc再唔做多d野就gg了

職業選手出裝都質疑 連燈仔

又等SOAZ打穿對面

豬女>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>J4

點解打緊WC會有KT呢兩個字

依場睇陣fnc贏面都幾大

rng個陣後期好難開戰
又係比j4開 容錯率低
一fail都會輸團戰

反面fnc差唔多隻隻都開到戰
容錯率好高
除非中期比rng打爆左
如果唔係拖後期冇智障既失誤應該都穩贏

話時話 soaz隻吶兒 變大=廢
r唔中
反而細隻仲有用 追住人黎打

豬女or法洛士求其一招大中 另一招合埋眼都中

ok，我將成句連住睇，錯怪你了

咪係
都唔知你哋笑POE本疊書做乜

fnc end game要比d智力

隻抽 = 細勁
團戰 = 大勁
SOAZ 用 = 唔L勁

其實咁樣兩邊都唔好話食硬SKT

不知幾撚勁

傻鳩先吹RNG同uzi

輸咪笑囉，最好fnc同我贏。咁我咪無得笑囉

做唔到野 反Cup
幾場都係咁

有人話過fnc 食硬SKT 咩

同意 但fnc一定要阻住老鼠輸出 加里歐入去騷擾
塔里克招大要盡量見到老鼠開大輸出先好開

後期法洛士好難有位輸出wo

大快活咁多年都妹下妹下

又拖,拖到後期輸撚硬

戇鳩仔，soaz不知幾勁。重睇啦

全華班

拖乜撚啊大快活...

SKT幾時先可以殞落

FNC讓2追3

shen呢個係咩skin?利申從來唔玩shen

一開始kk出綠跳比sup快d上魔器
嗰場輸咗 連登仔都係咁笑佢
之後個個上咪冇人敢笑

佢細隻個時係幾勁
但係大隻就

琴日都差少少
如果SKT又拎冠軍
MSF 應該仲sad

果場佢輸cs輸到仆街

要吹都吹faker啦 真正既一人carry

rng後期要uzi幫手搵位開戰
但係容錯率真係太低

咪係，我就淨係笑輸左既。唔想比人笑咪贏
話知你出6枝水

妹下妹下就夠嫁啦fnc

根本唔係出裝問題
係佢玩得廢

後期有老鼠呀
大快活唔好再行街喇唔該

咪係 質疑人地用雷之 法洛士 希維爾 都唔知班連登仔有咩料

yes
最好就係邊個柒就笑邊個

有位輸出都唔係話好出色

craps廢到，cs差咁遠

3個團盾都唔幫隻AD出個騎士..

GA

GA??????!?!?!?!!!?!?!?!?!?!?!?!?!

直接ga

其實就算MSF攞到龍，雙C都好似會走唔甩

法落士..................

咁邊個比傷

你睇下rng個陣先
除非j4開到戰，如果唔係好難阻到法洛士輸出
但係j4 fail機會好高
fail左rng好大機會會大敗

如果j4開到戰 一係pro play一係就係fnc有智障走位

加里歐輸兵輸到

去食晚飯,唔使睇

全輸出都唔係話高輸出
仲出ga

唔GA 點保KDA 呀

小虎17lv啦wo

出GA

MSF攞到huni應該唔會tp

駛唔駛GA啊

ad輸2lv

出三相都無咁廢，咁快出ga把撚

小虎今場爆SEED

王子: 我唔死先可以做輸出

Fnc差sup全出物防鞋

小虎cs

小虎18lv

妹下妹下 輸撚硬了

豬啦

rekkles出GA咪可以閃前都唔驚死囉

軍團流係咩玩法

一出左GA,
連主持人都叫佢
you should trust your team

小虎肥撚到

好悶

保Kda保到盡

好撚多盾

又要打到60分鐘？

軍團到永遠 阿們

邊個係大快活

uzi同小虎兩個free farm

有招無敵，都唔肯信下隊友

不如rekkles出坦喇

咁撚多團都無人幫隻AD出騎士 救命

出ga咁隊友保唔保你好
保你你又冇傷

已經有隻塔里克保,仲出GA...
陣間衝完殺唔死人就仆街

9成9岩岩同隊友嘈過交黎

點會SAD
人地心唸贏得佢地就要贏埋成個比賽，唔係輸得好唔抵

杜文澤

3 個軍團盾

小虎齊裝啦

3個軍團盾都要出ga

中路輸100兵
33分鐘400cs

睇到訓著

escape god 勁撚到

大快活咁廢都贏得咁辛苦

點解可以食咁多兵

fnc跟本唔夠dam rush baron

大快活咁保佢但係冇人出騎士

還我兔仔

庫奇清兵同分推屬於ON9級別

RNG都係垃圾

我發現FNC場場都無人出好戰
呢場呢個陣都唔出,俾人射到爛無回血無得打第2波

有無菁英可以解俾我聽FNC呢場可以點贏

等睇UZI一場團戰ACE哂再G埋

已經唔駛睇 fnc輸左

唔出無盡真係夠傷咩

RNG啲真眼戰術

KDA王子

SOAZ屌打你啦

爆對家nexus

點解

妹到平左經濟 fnc

慢性先殺

隊友：怕撚左你
王子：我無隊友的

跟本咁出都唔撚痛 之前咁出真係又切坦又痛

輸埋

自

ITS ALLLL ME

咁樣仲話想贏skt
兔仔好過佢地多多聲

小虎split push for the win

飛機老鼠肥到咁 冇啦掛

遊戲的最終目的是摧毀敵方水晶主堡，在這之前要先摧毀沿路的防禦塔和兵營，讓己方兵線更向敵軍推進，進而取得更多優勢。

35min 450CS etf

其實RNG個陣都冇撚用, 又要打到60分鐘

多謝清咁詳盡既解釋

呢個大把人吹RNG
邊個敢反RNG同uzi?

小虎齊裝喇WOR

fnc一開始唔食住個勢

爆塔贏定殺左條巴龍贏？

要解釋㗎，你睇c9 就明顯唔知所以tp去打龍

去呀

d大用曬仲打

完全a唔到人

galio真係坦得好嘔心

我打rank有copy呢句比台仔睇
所以場場輸

唔死先做到世界冠軍架嘛

小虎痴撚線

屌你老母真係冇眼睇 打乜撚野巴龍呀去搭飛機啦

完全無輸出
打條JER咩

等睇巴龍負經濟

legend never die
caps dead

Caps flash??

好撚心要賣就走d走啦

2條風龍 1條大龍
無TP點鬥支援

成隊都rj有q用咩

我銅4
幾時carry

王子走住黎屌

其實如果出殞落,鬼刀,分箭,物穿
輸出都唔錯,唔一定無盡
主流就係咁,無盡都有但算係Optional
唔好問我點解

好不幸，我銅5

rekkles:走先 bye GA唔可以爆

2隻hyper carry vs 法弱智

咁我carry你上銅4

有兩條命唔撚驚啦

你睇下法落屎無傷....

玩撚毛啦垃圾陣

小虎癲撚到

gg

完

係一d傷都無...........

屌你老味 GA VARUS

Ga

食屎狗始終都係食屎狗

完全無傷

飛機

GG.

話撚左冇輸出
r j法洛士

輸了

fnc真係垃圾。。。

比FNC 被左大招飛機

都話老鼠後期無解

嗯⋯⋯

劇本:唔夠dmg

呢架唔係飛機
轟炸機黎架屌

所以ga既用途係???

飛機任輸出冇人理

rekkles係咪玩開DOTA
諗住玩BUYBACK

上面個戇鳩話有乜問題既出黎

打完巴龍比人ace 乜撚野垃圾隊

復活

收工

3團盾+ GA

垃圾陣,抵死啦

都話法洛士無撚用

fnc 全部都坦 搞到冇力

Oh⋯⋯

贏幾多都冇用，冇輸出玩jer

真

後期到了玩完

輸出圖唔該

KDA大叫.gif

岩

飛機呢個應該係rng最強既大招

FNC完全無輸出

任老鼠同CORKI FARM都痴鳩線

仲要隻AD RJ

MVP CORKI唔使講
1個打3個

500cs

泡狗又話垃圾打垃圾
老實講無得打SKT,因為LETME真係太廢

唔關老鼠事囉
GA VARUS打TEEMO都打唔死啦

FNC 輸AD
垃撚圾 gay佬開大 佢係個圈前一步都唔行入個圈度食個無敵
屌佢老母 垃撚圾 重要出GA on9

廢到

飛機只信小虎 其他人玩都垃圾

fnc隻上路mvp

弓喜RNG

超級4保1啊

Gg

封印法洛士啦

如果握手時對住小王子好似佢贏左咁鳩叫會點

20~30min做唔到野=慢性自殺

點呀，有乜用呀

想問頭先baron power play 係幾多？

輸BP啦呢場,如果上路出藍寶會好D
但SOAZ隻藍寶...當我無講過

4保2
VARUS有兩條命

40分鐘

rekkles 廢撚到

諗起MAPLE隻CORKI

RNG最後竟然無一個隊員亮狗牌! 我決定成為佢地既粉絲!

varus有冇贏過

岩岩REKKLES好似無食到TARIC個大
隻老鼠係後面出黎佢要即刻閃

法洛士真係好有用

究竟係法洛士廢
定係rekkles on9

小虎+4個垃圾 vs 5個垃圾

大快活呢隻電競甴曱終於肯死

講真fnc入到8強都執到啦

講到口水乾，呢隻廢英中既廢英真係無用

因為無曬ad pick 啦
6ban ad
唔通真係拎kennen咩

呢場悶到訓著

why

個場好撚多人

法洛士勝率31%

兩個都廢，不用分

屌歐成流眼淚今晚又有囡囡送上門屌

食屎狗又喊

食屎狗個樣

屌你老尾caps 掛機做咩鳩

咩都唔做上下線俾人放題farm farm 撚到500cs

maple?

激動到以為贏左冠軍

rekkles 唔洗SAD 喎
UZI 勁你幾條街

UZI團戰圖奇入場個位好撚屌
再加埋CORKI爆炸輸出

正, 又可以睇SKT打RNG
鏡頭轉到皇族

有
但一到關鍵場就會輸

飛機只信小虎
maple都舉重

rekkle今晚大把女黎安慰佢

RJLES

pick lucian e入去自爆

LMS打垃圾咪叻囉

kda狗唔知喊乜，佢自己最7

人地WE玩4保1 你fnc玩4保1 保到你AD出埋GA都唔敢打 可能下件想出軍團盾

垃圾食屎狗 識唔撚識玩ad

隊友心諗 屌你老母出乜撚野GA

全坦陣,得1隻輸出
前期超強控捉左2波唔再捉
15分鐘開始係巴龍度妹下妹下,妹到對面雙AD滿裝
玩到35分鐘完全零輸出4塊肉係度UM下UM下UM到收皮
輸得抵

Fnc 隻ad 同caps 呢鋪真係呢
Soaz 錯怪你

食屎狗個樣好似比人雷左好撚蘑菇咁

同睇車仔一樣 唔係對手勁係你癈呀

法落士冇力
全隊打佢一個輸出

6隻ad ban
你想佢有咩pick?

屌你rekless直頭坐係度

暖男想笑死人咩

屌你老尾隻ad 無傷 出埋d 柒裝

食屎狗唔出去???

我睇撚到實 佢係個大出面前一步
佢都唔行入去食個大 ON9
老鼠出黎佢先入去, 但已經冇左個圈

得pray 贏過好似
睇怕係廢英多唔識用佢多啲
要求同限制太高

rektless

食屎狗岩岩企定定A人 無行入TARIC招大度

冇隊友理鳩rekkles

無隊友理

輸左就走啦仲坐係度獻世

王子

好撚sad

食屎狗洗唔洗咁呀

siu4

好撚扮野呀屌

fnc輸左唔緊要，大家只要等2個月就可以再次欣賞食屎狗保kda的風采

喂 唔洗喊喎屌你 出GA抵輸啦

CHOK 緊

做乜呀小王子

Rekkle又要博出位

呢隻野 玩aram 咪算

好丟架

鬼索有乜用？

國人觀眾都幾高質

肯走未

我屌你咩rekkles
打到咁撚廢仲好意思係到扮sad

冇d風度

歷史性一刻

馬份流馬尿 應棍到

對鞋有咩用

屌你隻食屎狗又搏上鏡

其實法洛士唔係為前期咩，前期一攞唔到優勢就無用

岩岩早走左
依加咪遲D走囉

開頭比心心咁耐已經on9,，而家又坐咁耐

係巴龍拖佐20分鐘
前面明明可以捉死1條路黎打

想同UZI 爭影帝??

交足戲

希維爾,Jinx,Ashe都好過法洛士
都係嗰句,除非你有信心30分鐘左右END到
唔係唔好諗法洛士,一係轉陣

大師兄點解冇人叫佢做食屎狗？

可唔可以訪問佢呀

屌你玩番ad kennen 咪算

rekkles afk reported

凸-_-

王子9成9嘈左交 又唔食無敵。王子喊又無人理佢

其實佢為緊自己kda喊緊

riot員工 ： 阻撚住人收擋，要收工架dllm

我想個鏡頭影住佢走

垃圾

rekkles有咩資格喊？
game 1 game 2 條契弟唔咁撚淆底的話隨時贏左。
屌你game4個build乜柒野黎

老實講
呢隊fnatic 入到8強已經係bonus
唔俾人30要開心了

走啦技不如人有咩好喊

咁唔怪得

咁都冇人理內哄得好嚴重

聽日na last hope對WE
買定黎手

Why not both

打埋聽日得返中韓大戰

佢出埋d on9裝 輸出又冇又頂唔到傷

已經4保一仲出ga

希維爾 Ashe傷害咪仲低